漩渦一族其實係咪姐係千手一族??

btw雷切勁啲定千鳥勁

千鳥大聲咁多明顯查克拉量好高

樓主好可憐 咁遲先開post

收聲啦得隻右手既垃圾

算啦 講又唔好笑 都幫唔到你

係，因為硬幣導致感應器的磁通量改變

唔係，漩渦係宇智波一族

其實我認真問 不過火影post一定要嘈下呢個話題先

千手一族 = 綱手

漩渦一族都係近親黎

初代老婆咪漩渦囉屌你老母

以前睇啲大陸仔嘅分析文
好似話係遠親

洗撚分析咩，講到明係

其實綱手唔一定姓千手

點解千手一族得柱間識木遁

點解木遁屌打其他遁

簡單
柱間老豆戴左綠帽,然後柱間自己又戴左綠帽

突變種

火遁

水+土=木
一般火遁唔會夠揪

你認真？
種子都唔洗落？

水+土=木唔係官方設定黎咩

係官方設定，只不過係木遁個生命力超高，就算俾豪火滅卻燒完，都可以好快增植樹木擋火

咁點解有佢細胞就用到